[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4070)

好撚慢啊

切爾達快入啦

雞湯

法甲下下都尾2 唔係角 係球

搵緊張Gif圖

等緊切入波

切爾達仲未落平手

華拉頂埋

李斯特城做乜星期日先踢

雞湯goal mei

一定有球

有冇水

切 刷多2角

入入入入入

切2達FG

紅左入到未

完

停啦 刷乜撚呀 on9?

13c

雞湯絕殺派1口爆

連C@@

西甲13c

西甲又連c到爆
法甲又迫害

14

送角

痴撚線 無啦啦咁就14 你賭撚埋我果份

14c 秒收

再追 比多2角

入啦狗賽

買完圖都Up到上黎就14角

法甲+5
97‘ 都未吹

13.5b易到

完啦

14c 訓得

點解法甲唔係咁既

紅左都唔入 我立即屌晒佢地老母

馬賽富咸2x1 cashed

單邊 冇計

切入波未

溫馨提示 除左巴黎 任何法甲既隊係任何比賽都避一避角La~

馬拉加入未

入唔到啦

馬賽班仆街贏一粒幾撚開心

切角goal

切2會死幾多人0-0

切個盤仲係咁撚硬

Cls 雞湯又輸

呢到一個

切應該贏

馬賽2.5/3b cashed

冇入一掛 搞咩奈子都識派錢

準備輸佢呢關

一粒都冇？

我了

半格好過冇

有迪比既里昂都可以屌

華拉會入波100%

2連角 快

喂喂 尊重

都補唔返雷根條數

獌狗輸波，奈子咪贏

0 0波強終於望到終點

馬賽唔派
想買一舊水 西甲大都唔得

你反獌？
幫你乞錯錢添

球證幫到

咁都唔入

切爾達咁都唔撚入

我唔反唔支持
勝利球迷

呢下中龍就入

晒料

唉屌 輸切爾達呢關

以為點都有一球

絕殺好冇

深夜西波
好多人上緊ifc

完了 0-0

0600 阿甲

等你

3場即都角大 我買得一場

gun

咁撚硬個盤都0:0

主

冇得停 我再去搵周公

尾段最似樣果下都唔入 無啦

乞

半一詩

個下佢讓番俾帶波個射遠桂好過啦

@波動 反手啦屌

阿甲想買大波
洗唔洗驗腦

多謝

半大

狗會今日瘋狂收錢，全部大船死哂

咁多人買阿甲主

下盤要了

咩黎

回歸早波心水
6:00 阿甲 班菲特 讓半一
利申 阿甲未贏過

半一詩要學下喇

好小買細波細角

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

又嚟半一啦點死

阿甲 半球盤 兩邊水位差唔多 好少和
一係主W 一係客win

唔9up 真買

企到咁硬 主半格

切爾達

有聖B係邊

0600 阿甲 班菲特 上盤 同我大大力轟落去

針 自己射極唔入

06:00 主隊大船 Skip

懶獨特 要客

6點allin大波算

一醒見到切爾達0-0

南美波如果有外國朋友
見到炸撚左即刻買對面走地盤其實幾撚好賺

甘拿斯亞 老馬落唔落場踢

有機既

Sor 睇遲左 咁遲出 睇啱班菲特

今晚汁到笑

馬都可以半0全3

。。。。。

guned

齊羊

有我加持

主跳定先

你好似阿甲未贏過?。。

針

辛達卡拉一球都追唔到 仆你個街

馬會開呢個盤 主贏唔到頭十抽二派我200

我班Goallllllllll

炸乜撚野呀

炸

屌

你老尾臭閪炸你老母

有外國朋友既可以買下盤了

炸咩

主炸 慘了

根本無入 操盤香港手發作

real?

01 真入

大波-2

0-1

上盤針 屌

Goal!!!

手足頂住

有我加持都敢要主

我屌 有你加持?

仆街 星期五波真係唔掂得

仲以為半大cashed添⋯

你老母真係炸完對家入

屌你老母 客入就唔炸 on99

切爾達又係咁
呢場個盤同切都係咁

上盤已死

見佢炸完搵外國朋友買左半場客盤

屌你 班cup啦

半大24

班3:1 ok?

以後不過3 關了
仆街 鬼掩眼走去串3 場波膽
中兩場 斷切J達個場

波膽過關

Diu 針

入波

中左04 同馬賽2:1 賽前買
上禮拜多仔德國個場 中左3:3 2串一 巴黎半大
今次真係捉到鹿唔識脫角 以後唔敢過3 關了玩自己

似客下一多過追和

班菲特

quick cup

班半場cup得唔得先

南美啲鳩波一球到尾架啦

得 就屌得入

入條毛咩
鳩猜個波

12MMMMMMMMMM

客紅

RCCCCCCCCCCCCC

真?

有聖BBBBBBBBB機會來了

紅

龍RC 係咪12M未FC

戰神卡

反CUP既節奏

比左12m

客隊原來肥馬教緊

入到未

未射 紅左個龍

換緊龍

goal 1:1

1-1

1111111111111111

1-1！

大波

半大Anyone ?

半大cashed 仲有個上盤

嚇到我 終於我買個邊12M唔MISS

全餐了，想gel

大-1

紅個龍炸?

好黑 買親都紅

真紅

半大幾多。唔記得咗

快快手2-1

3.4

切琴晚最高嗰格咩中位

強國野

拎強國佬錢使下

支持

紅左就入多幾球囉 縮住黎踢一定輸

cup到未

無人理 訓

有我加持 唔通都贏到

半場cup唔到 班友都應該捉去打靶

紅左班狗都贏唔到就冇野好講了

班狗打多個俾人屌打

主唔對路，又無得補

班加油 球證幫哂拖

客紅左個個龍今季第一場正選
收左錢打假?

入多粒

人地讓半一

8點 點買

第一格

手痕玩閪波豬死⋯⋯

瞓覺

買左乜？

半1/1.5幾好分

班菲特仲未識Cup 針

快入

加油啊班班

買了客隊 24

班 3:1 ok?

似no goal

一定得

屌你班福特入咗一球先啦

班菲特plz

屌多球都難

班菲特快啲入啦

知唔知咩叫戰神卡 甘拿gel

屌係咪咁廢呀， 挑仲學人讓半一

係就拎真飛出黎Gel

有無咁撚難入波

PLZZZZZZZZZZ

無買。。。

上盤針.....

一訓醒雷根輸4-1

下盤穩如哈馬比

就呢家個場 班菲特

世紀大船沉左

邊到似踢多個 我以為客隊係上盤

下盤GEL

主都唔想贏

入波未，求其揾隊入，ok?

班3:1 啱唔啱

再推
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

差啲><

唔要差啲.。。。。

成班撚樣打多嗰啲波 係咁傳失

班想點

真係下盤入先

兩邊都護級 各拎一分

球證好難捉摸-,-

2:1都好啦 quick goal plz

plz ban ban goal plz

似1:1

咪啦

踢多個加主場都入唔到。。。。。

8點買咩好

紅完冰到完場 呢個劇本第一日見？

班贏唔到 唔洗再買了。。。。。

主贏抽一個含撚

甘拿GELLLLLLL

我

班班 求你Goal

？

please

cls 主大船都咁樣開唔出😂

Allin左咩

冰封入波

班班班班班班班

仲要打多個開唔到

不了 半場入左下盤

超級大傻仔 倒乜撚野掛

冇 但想羊 屌 打多個都入唔到一球?

有無人要8:10 9.5
眼瞓想買賽前大

好出奇咩 如果唔係我點會冇贏過阿甲

咁都無球入

Dllm班

我支持大家 入多球就得 2.5b

歷史的教訓

無2:1 都講唔通啦下話

下次唔敢了

開到上盤派1位500

成班撚樣亂咁傳波

下次唔敢，主入抽一個絲打搞野

教練又懵下懵下

班菲特[-0.5/-1]
甘拿斯亞[+0.5/+1]
2.21
1.69

買唔落手

屌你老母快啲降班

lm

咁都要輸 無野好講

比人禁屌緊 班

屌你賓週特輸埋佢啦

主有機會俾人入

Lm

戰神卡之威力

斷腳喇撚樣

入多球都偷笑啦

莖賽會回咁多 想要了

成班撚樣亂咁傳

12m未

垃圾班班撚樣除左12m係唔識入波

班踢得好亂 係真心廢

又黎半2全2？

垃圾

街場啲阿伯晨早入咗喇

on99

真 屌

入未呀屌你老母

莖賽似細球

叫撚咗半個鐘

最慘係買大個班

一下似樣嘅埋門都冇

有冇Morning Q?

coming

班啊打多個就爭氣小小贏埋去啦

G就有

買左上盤 已經放放地去 當輸左 入到波係bonus

垃圾隊降班啦

咁樣諗就岩

咁廢， 輸埋佢，點對得住主場球迷呀

問題係打多個

真心個句 如果贏唔到 就輸多幾球啦 想睇佢降班

入未

推哂上去扮攻唔撚組織 好戇鳩啊啊啊啊

快啲畀人入多粒唔使嬲

睇到好撚嬲

下次

係喎頭先仲有條柒頭倒掛

入到未dllm

降班見

入啦班 唔好比人睇死啦

入波我果跑

0810點部署

u

班菲特永久backlisted

都唔知憑咩學人讓半一

好彩skip左

最抵死又自己戇鳩鳩就去買

我屌你老母班

有沒人派

好心咪撚換人拖時間啦

你派

前場個兩條友唔撚去拎波幫我做乜鳩啊

我放棄了 唔叫了

換完咪又係唔入

完全中場真空嘅

留低名

班下半場冇射過波入條撚

如果11打11咁都服氣啲

唉

呢樣真

啱啊

波都冇射過 入鬼咩

快啲補12分鐘拿拿臨搞埋佢

3分鐘

完全唔似打多個 我放棄 屌他老母

阿甲閪撚到

主都唔想贏 無攻咁濟 守一分就算

fucking you 媽打

協議和波 假波 針

阿甲真係冇贏過

我屌你

我一早出左啦 講埋都唔識買

將贏嗰啲錢走去賭阿甲之後

仆你個臭街班 食屎啦

我咪係

bye

ft

永遠我個邊都冇反cup 永遠我個邊都比人反cup
DLLLLLLLLLLLLLLM

和了

莖賽買咩好呢
覺得係入球細

hi

阿甲真係垃撚圾聯賽

尋找輸到依加，點部署

又紅牌又12m 搞咁多咪又係開下盤比我

戒賭

Gooooal 競賽果場

角大 客勝

0810 角大 100%

屌你老母咁都半2全2去死啦。仆街

莖賽好似落大雨

主第一隊入球。來緊個場

一陣有冇水

角大

仆街班 下半45分鐘腳都冇起過一次 Cls波

有無半大

好撚嬲 憤怒投注客WIN

昨晚冇賭過

嬲撚到決定All in 陣間競賽會

姐係和

搏佢全大

唔似開到啵
防衛者真係開防衛mode

防衛者咁撚識刷角 都係開9。5開中位數

覺得今場會大勝

主啦

竟然

防衛佬10場得1場大。追即場細好過啦

早波心水精選
8:10 阿甲競賽會讓平半
利申阿甲冇贏過

屌你又黎

又搞鳩我莖賽會

有名你叫防衛者 專注防守 細波大角100%

cls 佢

半2全2

我以為角細

角大有無料到

3格？

d燈西出曬黎 點部署

3格

照買 最多輸哂

早晨

德乙 雞湯 切
平時都冇玩呢d

聖母買咩好

真飛加持

岩蛇好似在線上

Breaking News from Argentina

尋晚角大夜 汁到笑

feel到呢場大家會中角大伏 驚驚

Fuck you

等你很久了

唔驚 我買左1.3k

岩蛇琴晚咩戰績

我提早講埋架啦 自己睇路

跟

信了 14k

下 今朝得1.7x

比你講完 去返欣姐到望下先

做咩啫你

雞湯個場就高水啲但中風

啲呀叔買撚哂細波半和 就開個大波半主比你

召喚mama 需要聖水

上盤輸半博全

6點唔夠喉
8:00再嚟多場大船集合

幾何Post真飛？

拯救輸錢撚

岩蛇5k真飛好似無炒過

岩蛇出真飛 要去了

再加我冇中過阿甲

半大啦

呢場好混亂 2面都有人吹奏

懶獨特 要主

易勝唔轉盤代表咩

大岩蛇珍妃

唔賣分嘅話 好難會輸

活塞男好咩

大波大角

轉左本身平手盤

唔似大角

防衛者goal

即場有咩買

01

Goalllll

01goal

秒入撚半大了

GOalll

岩蛇勁到

屌 都未買親入

正呀

挪威兄

唔知買咩咪唔好買囉 1300 日假先係重點

上盤手足又可以等針

完場2-1

有咩重點

咁早入波 可以買角細了

岩蛇真飛未輸過

屌你 挪威巴打好撚燈

秒入撚半大

進攻者黎
又話防衛

岩蛇真飛唔嬲唔反
果d咩 9up fg ng 就898

早入先驚

Fg 3分鐘已輸

未睇食個靚早餐先慢慢度

比c啊
又話咩corner big
10.5b jumped

合理

半大差一球

係咁呃角 食角

一球完場

1粒角都無 角咩大

噓 靜靜地

防衛者開防守mode了

防衛fg cashed
10.5b jumped

話左

講完都唔信

d燈勁撚到

無見一排做咩轉左燈

終於有1角

和波未呀

1c

半大已死

-10

又下盤入波

同一劇本？

主不敗 定啦

主隊廢到

呢個你可以定
以我記憶 莖賽會咁早失通常開半大
仲要係好大既半大

比多10c ok?

我係冇贏過阿甲姐
除咗依2場都贏

12M

馬會封盤咩事

1:1

10分鐘半大

驚乜

主12

Miss未

12m

11

半大易撚到

3.4半大

輕鬆半大 原來係派錢

笑死 11分鐘半大就收錢

半1/1.5

屌你咩掉返轉呀 大波細角

補飛啦 下盤手足

燈

有名你叫防衛者 專注防守 細波大角100%

細波gel同岩岩劇本一樣 攪撚掂

你地慢慢叫盤 半大收錢先

係咁上下啦 唔係呢d時間無得收錢

即場都唔知買咩好了

no goal!

快到咁

似和

同岩岩個劇本咁撚似

咁都半2全2就抵死啦

2場1-1完

快速版

班 岩岩先有人講完 時光倒流？

0:1？

9.5b

感覺似3:3

挪威巴重燃希望

3.5b

我就真係想睇下幾時贏第一場阿甲

做嘜鳩

無角

角大g 係咁救角

Mama 3.5/4s

又係12m追和劇本 之後1：1完場

防衛ng似樣

角細定角大好呢

防衛者ng

角大有無

角大jump 1k bye

主ng

No goal

客ng

Laughed

buy wt bogo 蛇

gold]有名你叫防衛者 專注防守 細波大角100%[/gold]

細波gel同岩岩劇本一樣 攪撚掂

跟燈

角呢？

Me?

u buy what then

互攻場波快2邊會落底都冇角
角大正式jump
角細手足可以全面進場

可能係著條黎

主ng有兩倍即入

me2

1:1 1c hf

8.5 驗腦

入球多過角

角大-8c

屌你啦

真係針

角大-7c

兩隊垃圾踢爆自己春袋啦

主唔刷就收皮

半客gel得未

活塞勁咩

角大-6c

hea到完場

買咗角大 有冇人帶我驗腦

突然多角

玩硬carry 未，買咩

主fg 100%

Ng

想問hkjc攞曬我份糧 有無得去勞工處告佢

100%輸

告證監

角大-5

屌臨訓前鳩買4場 3場淺盤中哂

係輸切爾達 西甲深盤直係要玩即場補飛先得正垃圾

4cc

半角點部署

d呀伯鳩買半和又贏

都仲有4c 未死晒

半4全9c

單邊

開心

7.5s 24

呢啲波似1:1完

咩係星幣

9.5s💯

SGD

比多7c ok?

同bitcoin差唔多

死假波
半主半客都冇
睇死下半場又鳩啲大波膽 DKLM

又黎半2全2。再買細

我猢讓分穩？

-5c

兢賽會今獲贏撚硬
波膽2:1
利申燈緊自己

買主ng先

No goal 到尾

我 誠信幫叫 顧客為先

又係你

Agger

-4c

5cc

-3c

6ccc

11c

連c!!!!

單邊角。。。

主踢落麻麻

away ng?

兩場一樣劇本

-3c dllm

少咗張紅牌 等等應該有

前鋒水手果場一定開3.5b

劇本一樣。入no goal

莖賽一隻角都無。。

莖賽個龍好勁

Ng個鬼咩 一樣劇本

角球呢

單邊刷

誠信幫叫 顧客為本

競賽會屌你老母
學人讓波0角

主隊贏未

12未 下盤穿盤ok?

垃圾會0角

勁賽會淨係識輸盤

入下細角先

連5屍未？

唔夠人踢

冰

客好運既 贏左啦

Goal!!!!!!沙米恩圖

秒入全細

我停我屌你2隊全家
特別係莖菜會

奇蹟3c?

佢地連波都唔射

勁茶會幾時死

想80分鐘買絕殺

驚射完甩手

c I need c

聽講阿甲會雙位角完場

阿甲成日出絕殺波

追番啲錢未？

南美波成日射返入自己龍門

仲有即場

7.5s頂

6角冰到尾

勁賽會今季和多過贏

不過依2隊西隊玩開絕殺

No goal準備

仆街競賽會班撚樣
對面仲想贏過你
你班撚樣唔想贏就輸9埋佢
個個行行企企又唔交
快啲斷腳

入波真係咁難？

屌你兩場一樣劇本唔撚悶？

係

快手完場

劇本都唔寫寫。環保

冰角

返黎屌波了

等收錢

好耐冇見

7.5 s Gel

等緊日假 呢場阿甲西波不屌也罷

收到風10c完

比分網係咪壞左?

On9乜都停？

隊波壞左

365成日假封角

中斷左？

兩隊都唔想射咁

下半場悶撚到

開到4球 10 1 100

絕殺波

場波咩事？

100

Me

垃圾波 2k5 jump

時間停頓

2隊其實踢緊乜9

50分鐘之後不如完場

0c

大家唔洗驚，我買左8.5s，一定會爆
大家定

絕殺我下盤算啦

刷多3c啦

7.5s

下盤穿未

上盤穿先

下場

場波其實13分鐘就完左

中伏諗住客隊作客未和過

佢哋好驚入波咁喎
畀晒機會都唔射

啲射波下下3樓落嚟一下窩利
你估你係邊撚個
踢緊阿甲

即場輸死人

假撚到 上場又識刷又識入入 今場0c

強行細波

客入未

成日下下遠射 點入啊

No pelicans食撚咗屎？

上快艇了

7.5s gel硬

勁賽會落地獄

咩都無 on9

買大個堆重傷

咪係

求其搵一邊入啦

呢兩場阿假搞到重傷 半2全2

今個月又輸左成皮野

笑到 冰撚左成30分鐘角

一樣劇本

2:1未

8.5s收得

12未

呢場波買大嗰啲全部死晒

即場開黎做嘜

輸鳩哂

客絕殺

呃錢

入未cls

補時會唔會有4c1goal

40分鐘無入球無角球 22條友死全家未

溜馬

主客都有人叫
依加和和氣氣和波了

1:1 6c ft

有1C我落街裸跑

有6.5買咩

好彩冇追大波

完左完埋右

和波停角40分鐘 冇聲出啦

真係好癲

上半場有

兩場阿甲都輸錢

呢場真係近期精選
完全係浪費人生下半場果45分鐘
就好似一直唔存在咁

停角超過40分鐘，痴撚線

下半刷完兩角 冇角8.5都要死 20蚊咪豪俾佢囉

又下盤 開撚夠未

3.5s易到

輸廿蚊你就好啦

mama又話max10

阿甲真係垃圾 抵你國家隊一直都係垃圾

南方聯半 1/1.5

買幾多輸幾多😪😪正假波

賽前半大 即場買埋個8.5s收哂

mama 叫你食屎就食咩

好耐無試過所有野係叫都無得叫

一一5 1 100
轉數快過數

me

終於唔洗做燈

Playhard屌

留tg

悶撚到

dq

屌平時啊甲買角細就完場都連c

今場無買就咁正氣

Dq啦屌 琴日我都比人dq

我想唔想派佢
不過無計

有奪命日職4*5 100% $100飛
意pm

點呀岩蛇

欣賞

229.5 太陽

等收皮

祝你輸到仆街

no goal收左錢啦

朗尼踢打比羊

fg之鬼 晏晝

個個派咁撚開心仔，51 100

payme 轉數快 要極速

水手

1點川奇平半 無得輸

早晨8+1買左條2串1
中就10 2 500

500

tg

jump

你了

有無NBA 水

我校鬧鐘等賽果先

小牛大ball

派埋885 因為唔知點解885 係886下面
885 886 1035前tg,過左重抽，極速要開工

邊個

jump again

屌你灰熊

快船cup未

屌 會dq 既

想買鑽對家，但西京買唔落手

我中？

allin 了 696角大 是否不智

極速咁就要重抽了

鑽對家咪就係東京

南方聯1.25gelgelgel

點會

9 買都$5000

會

灰熊好撚廢

又黎一節得幾分

多謝手足

2k5 jump 又要去馬會

某寶可夢?

墨女人大波

Heat 1st half -6.5 gel
Clippers 1st -1.5 jump
賭條毛

墨2本

我了挪威蛇

就快要跳。。

點解

我明明出哂事前連燈2場阿甲啵

我重心有依場 收硬錢

原來e拉黑搞緊光復琴晚都羊波

救得一個得一個
你地有幾多掃幾多
脾馬100%收錢

希望好似尋日勝利咁反常

冇記錯上個禮拜係比東京撚的

話說一敏去左邊

danso 應該係

個賠率同你地一樣又唔會高d

有無回血波

波post各大蛇輪住去旅行掛

@mama 日職邊場角大最舒服

冇左一敏唔識買了

2230刷爆

D女好正 想屌

你d comebuy差唔多

太陽入波未牙

我只燈到阿甲

懷念

有冇人派我

水手今場win即可封王

無

Bucks屌你老母睇盤打假

買1st half 爽啦

山葉打西魚 平手盤？

點解696 冇盤

識買了

馬會有咩？有想買山葉

戰意咁勁 仲有受平半你買

冇

他媽的

又打左個和 屌

Trail blazers 1st half -4.5

點解三賤仲咁高水

日假有無重心追數

星星去左冰？

鹿9.5

灰熊3rd咩事

點解我唔明

今晚回歸

痴撚線，神船賣分

又出on9龍，前川袋袋也

快艇廢到

早買真係早享受

我1.6時想買696，宜家得返1.4x，呢場睇川前對橫濱算

回到上天個陣唔知你會唔會咁講

偶象定安養？

重心鏝狗對家

本身想買但沒時間沒計 太忙唔記得左買

神戶出閪陣。。。。

咩係danso

神戶無韋拿 無恩尼。。。

睇開D
差少少水無咩所謂

橫濱受讓

Trail blazers-3.5

少左d廢物隊波流暢左

支持waterhand冠軍

點解東京四個月無踢主場

水手讓半一大把人都會買
而家受讓平半 好明顯引客引到仆街

借左個場比人打rugby